唔該 係香港人嘅就生性

睇到呢個post嘅 我求求你用幾分鐘推吓721嘅post
唔該 唔可以沉